APi de notas
Cada usuario se registra con autenticacion jwt . El admin puede agregar usuarios. El user puede agregar una tarea o eliminarla.

Docuentacion del API:
https://documenter.getpostman.com/view/4748846/TzJybFaQ#f33885f8-72d5-47eb-b4a3-b61f51e3bf17

Despliegue

Ejecutar el comando docker-compose up
